美女廚房 食左先講.......

從來未試過咁清新 脫俗嘅感覺

唔好啦..

你知唔知佢屎眼好多毛???

可以加返慎入

定正過佢啦

你典知

太胖了

每一隻字都岩

食左先講

啲奶假㗎！！欸不是 佢連奶都冇得塊板

切腸仔
食我個條啦 食依啲咁短唔夠喉

小肥妹很可口

真

我老婆胖咗都正過彩

不如請周中師傅講下有咩感受

你太表面了

佢食我個條大肉腸

大肥妹了

我老婆內在美贏彩九條街啦

nonono...

有的 我摸過

佢中意食腸?

食我個條

佢食個條開左半清你條j比佢分開有知唔知